想買部手提電腦番學用 求介紹

平平地就夠
最緊要輕身 夠用
around 3000樓下

夠唔夠用？

Lenovo yoga book

用完Lenovo thinkpad x260後唔敢再用Lenovo

原因？

fujitsu
lenovo開年word都成分鐘

利申用緊lenovo thinkpad

MacBook Pro

1. 燒兩次底版+壞一次顯卡(好彩有保養)
2. 機背容易發熱
3. 指紋登入成功率得10%(寧願用返密登入)

我都煩緊MBP買15"定13"好

利申：CS FM

得3000仲要問原因

原因咪你窮囉

ipad 2018

換ssd , update window 啦，用x230 開乜鳩都秒開

我部lenovo thinkpad
叉電永遠卡住係78%
plugged in and not charging
點解決

我換左粒淘寶電之後同你一樣。用原廠電就差到100。
唔知原因，我裝過window,裝過所有driver 都係一樣。

跟機買原廠外置電
部機有兩粒電
A電99就停 B電78就停

利申 完全唔敢用淘寶電

我試過fully discharge 之後再差返，個%會升高d

顯你老母

ipad